《沉夢》「謹將此歌獻給極權下含冤被自殺的義士 」

[轉發]

從2019年6月到現在，
「被自殺」一直沒有停止，
「被搜捕」「被批鬥」一直發生，
暴政一直一直持續。
謹將此歌《沉夢》獻給極權下含冤被自殺的義士，
以祭亡魂。